「ps4」有無人想一齊玩monopoly?

上網打真係好灰，d人成日走場，打左成日都完唔到一場。有無人想一齊玩？

Free game?

ps4都有?

買碟

我想，但無game得唔得？

我有碟

應該唔得